比高登仔起過底 你問我盡答

其實都幾sad

你係邊個？

咩事比人起

點答你呀

點講好呢
比個娘娘嘅兵尋我仇
拖埋我落水放我啲相上去

狗咬狗 好5p feep

跌落渠既肥仔？

學生妹

男朋友鬧我淫？

我係路過架喳
本身唔係我起個娘娘底
不過我之前睇唔過眼佢有男朋友都收兵收出面
先當眾屌佢得罪咗佢

學生妹不是我

中上男神？

我是女

光頭副校？

梗係唔係啦
其實好少事同唔出名
大家可以唔洗估我係邊個

記得你之前係高登都開過你問我答post

西雅圖？

見証比人再次起底

有冇圖

好似冇喎
我冇乜係高登開過post

between 絲打隻手好靚

乜水？

mono no
我真心冇因為比人起底而出咗名
所以應該冇乜人知

應該就唔會啦

屌 有印象
比人拉落水既女仔冇幾個

係咪呀
咁你都記得

隻兵用咩蛛絲馬跡起你底

身邊朋友有冇笑鳩你？

本身係同一個圈子
所以好多都有我電話ig個啲

好似有d印象

佢地有幫我囉
冇笑鳩我

有無凝住d fd係背後笑柒你？

冇呀
我sad在有好多以偏概全嘅高登仔老屈我

你又有

唔收兵的娘娘？

網上就算啦
除非好柒（Danny lo咁），正常一兩禮拜就無人再記得

我係一直比人屈我都係娘娘收兵
但明眼人都睇到成個post係冇人(兵)(打手)幫我出過聲
相反佢個邊就有好多人不停扺毀我

係呀我知
但真心會因為啲on9高登仔嘅言論搞到自己好大壓力

冇人記得你就算數啦，而家又要開post講返想點？

陸小姐？

記得應該係 又想比人放返出黎？

分享下心路歷程

之前都有fd比人放上高登話佢狗公
其實作為朋友都無得點幫

幸運星娘娘

比卡超好可愛絲打

收兵？

又係你濕撚曬

其實冇得幫架
我都叫啲朋友唔好幫我
廢事比人拖落水
又要比人話打手